{
    "minecraft-version": "Minecraft kur",
    "java-version": "ჯავა ვერსია",
    "fabric-version": "ქსოვილის მტვირთავი ვერსია",
    "quilt-version": "ქსოვილის მტვირთავი ვერსია",
    "plugin-load-problem": "'{{plugin-name}}' -ის ჩატვირთვა შეუძლებელია.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine version",
    "bedrock-version": "Bedrock ვერსია",
    "forge-version": "Forge ვერსია",
    "neoforge-version": "NeoForge ვერსია",
    "magma-version": "Magma ვერსია",
    "mohist-version": "Mohist ვერსია",
    "arclight-version": "Arclight ვერსია",
    "authme-shutdown-problem": "პლაგინი \"AuthMe\" ვერ ჩაიტვირთა და გათიშა სერვერი.",
    "pex-config-problem": "\"PermissionsEx\"_ის კონფიგურაცია არ არის ხელმისაწვდომი.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "არსებობს რამოდენიმე პლუგინ ფაილი სახელწოდებებისთვის{{plugin-name}}{{first-plugin-path}} და {{second-plugin-path}}",
    "plugin-dependency-problem": "'{{plugin-name}}' _ს სჭირდება '{{dependency-plugin-name}}'. პლაგინი.",
    "plugin-dependencies-problem": "დანამატს '{{plugin-name}}' აკლია საჭირო დანამატები {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "{{plugin-name}} ვერ გაითიშება.",
    "plugin-enabling-problem": "'{{plugin-name}}' ვერ იტვირთება.",
    "plugin-runtime-problem": "პუგინ {{plugin-name}}_ს შეექმნა პრობლემა გაშვებისას",
    "forge-confirm-problem": "Forge-ს სჭირდება თანხმობა რომ დააყენოს შეცვლილი ოფციები და ჩართოს სერვერი",
    "mod-dependency-problem": "'{{mod-name}}' აკლია საჭირო მოდი {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "მოდში '{{mod-name}}' აკლია საჭირო მოდები {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "რამოდენი მსგავსი მოდის ფაილია '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' და '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "მრავალჯერადი მოდელის ფაილი არსებობს მოდელის სახელისთვის '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "{{mod-name}} პრობლემა აქვს",
    "mod-fatal-problem": "საბედისწერო ერორი განხორციელდა {{mod-name}}-ის მიერ",
    "world-missing-mod-problem": "სამყარო შენახულია {{mod-name}}-ის მიერ რომელიც დაკარგულია",
    "world-mod-version-problem": "სამყარო შენახულია {{mod-name}}-ის მიერ ვერსიით {{mod-expected-version}} და ახლა ის {{mod-current-version}} ვერსიაზეა",
    "plugin-incompatible-problem": "პლაგინი '{{plugin-name}} არ შეესაბამება თქვენს სერვერის მიმდინარე ვერსიას.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "ახლანდელი სამყარო შენახულია/ჩატვირთულია 1.13 ან უფრო მარალი ვერსსის მიერ ახალი ფორმატი ვერ ჩაიტვირთება ძველ ვერსიაში",
    "old-player-directory-problem": "სერვერმა გამოავლინა ძველი მოთამაშის დირექტორია სამყაროს შენახვაში.",
    "command-run-solution": "განახორციელეთ კომანდი '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "დააყენთ 'stopServer' 'true'-ზე",
    "configure-plugin": "მოახდინეთ კონფიგურაცია ამ {{plugin-name}} პლაგინისაა",
    "configure-plugin-with-file": "მოახდინე კონფიგურაცია {{plugin-name}} {{suggested-file}}",
    "plugin-install-different-version-solution": "დააინსტალირეთ {{plugin-name}} სხვა ვერსია",
    "plugin-install-solution": "დააინსტალირეთ {{plugin-name}}.",
    "plugin-remove-solution": "წაშალეთ {{plugin-name}}.",
    "file-delete-solution": "წაშალეთ {{file-path}}",
    "file-edit-solution": "დაა-edited ფაილი '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "დააინსტალირეთ მოდის სხვა ვერსია - {{mod-name}}.",
    "mod-install-solution": "დააინსტალირეთ მოდი '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "დააინსტალირე {{mod-name}} ვერსიით {{mod-version}}",
    "mod-remove-solution": "წაშალეთ მოდი '{{mod-name}} '.",
    "aquatic-version-install-solution": "განაახლეთ სერვერის უზრუმნელმყოფი 1.13 ან უფრო ზემოთ",
    "plugin-command-exception-problem": "პლაგინი '{{plugin-name}} ვერ ასრულებს ბრძანებას' {{command}} '.",
    "ticking-block-entity-problem": "სამყაროში ბლოკი იწვევს პრობლემებს.",
    "remove-block-solution": "წაშალეთ ბლოკი სამყაროდან MCEdit-ის გამოყენებით",
    "do-nothing-solution": "Არაფრის გაკეტებაა არაა საჭირო. ეს პრობლემა თვითონ არმოიფხვრება.",
    "chunk-load-exception-problem": "გამონაკლისი მოხდა მსოფლიოში ჩანკების ჩატვირთვისას.",
    "remove-chunk-solution": "ამოიღეთ მსოფლიოში პრობლემური ჩანკი, მაგ. MCEdit– ით ან რეგიონის ფაილის მოხსნით.",
    "multiverse-load-problem": "{{world-name}} ვერ ჩაიტვირთება  რადგან ის ერორებს შეიცავს",
    "world-repair-solution": "შეაკეთეთ სამყარო {{world-name}}, მაგ. Minecraft Region Fixer-ით ან MCEdit– ის გამოყენებით.",
    "world-duplicate-problem": "სამყარო {{world-name}} გაორმაგებულია და ხელს უსლის ჩატვირთვას",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "{{mod-name}} ვერ უთავსდება {{minecraft-version}}",
    "forge-install-different-version-solution": "დააყენეთ Forge-ის სხვა ვერსია.",
    "malformed-encoding-problem": "რაღაც (ალბათ MOTD) შეიცავს არასწორ ფორმატის კოდებს.",
    "change-motd-solution": "შეცვალეთ სერვერის MOTD.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "whitelist-ის გამოყენება online authentication-ის გარეშე არაა დაშვებული",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "whitelist-ის გამოყენება ონლაინ აუთენთიკაციიის გარეშე არაა დაშვებული",
    "disable-whitelist-solution": "გათიშეთ whitelist.",
    "disable-allowlist-solution": "გათიშეთ allowlist",
    "enable-authentication-solution": "ჩართეთ online authentication.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "მოდს აკლია საჭირო მოდი {{dependency-mod-name}}",
    "version-downgrade-problem": "თქვენი მსოფლია ახალ ვერსიაზე იყო გამოყენებული.",
    "version-downgrade-solution": "დააყენეტ ახალი ვერსია მაინქრაფტის.",
    "generate-new-world-solution": "შექმენი ახალი მსოფლიო",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "სამყაროს გაშიფვრა შეუძლებელია. Marketplace-ის სამყაროს დაყენება შეუძლებელია ერთგულ სერვერებზე.",
    "mod-incompatible-problem": "მოდიფიკაციები '{{first-mod-name}}' და '{{second-mod-name}}' შეუთავსებელია.",
    "server-install-different-version-solution": "დააინსტალირეთ თქვენი სერვერის პროგრამული უზრუნველყოფის ვერსია '{{software-version}}'.",
    "plugin-api-version-problem": "დანამატს '{{plugin-name}}' სჭირდება თქვენი სერვერის პროგრამული უზრუნველყოფის ვერსია '{{software-version}}'.",
    "plugin-java-version-problem": "პლაგინის '{{plugin-name}}' სჭირდება Java ვერსია {{java-version}} ან შემდეგი ფუნქციისთვის",
    "change-java-version-solution": "შეცვალეთ თქვენი Java ვერსია {{java-version}} ან შემდეგზე",
    "ticking-entity-problem": "ერთეული '{{name}}' მდებარეობაზე {{location}} იწვევს პრობლემებს მონიშვნისას.",
    "remove-entity-solution": "წაშალეთ ერთეული '{{name}}' მდებარეობაზე {{location}}.",
    "type-client": "კლიენტის ჟურნალი",
    "type-server": "სერვერის ჟურნალი",
    "type-proxy": "პროქსის ჟურნალი",
    "type-content": "შინაარსის ჟურნალი",
    "type-crash-report": "ავარიული დახურვის შეტყობინება",
    "type-unknown": "უცნობი ჟურნალი"
}
